香港人唔能夠太過怪責「周柏豪」，因為唔走嘅話下一個就係你！

尤其國安法之後其實都唔能夠太怪周柏豪呢啲人。你當然可以屌佢講奶，但從另一個角度睇，在喺佢立場，佢曾經為民主暗表態，同班小粉紅撐過。但依家又岩岩生完仔，又要喺香港出到去冇人識，唱歌又唔係好冇人睇show 買碟，就算啲碟買市道得都養唔起一個歌手，咁難道你香港人一人一蚊養佢？ 政治壓迫又越來越大連帶市場環境改變，所以要生存咪要洗底奶共！ 雖然我唔知道佢係咪真係咁諗，但佢咁樣諗其實又合乎佢自己嘅常理。

國安法實施左幾個月，當然大家會嬲會屌，但一年三年七年過去後，如果你選擇唔移民嘅話你都要喺香港搵食，當常成個工作市場既政治審查成為日常，請問你可以頂得幾耐？ 2020今日嘅你好正直，唔通2025都頂得住？ 你自己都好難確保你唔會成為今日嘅「周柏豪」。

企硬嘅當然要大力尊敬，腳軟嘅真係冇得太過道德批判，尤其壓迫越來越大。

呢樣野好現實，你同我都一定要面對。留低喺香港嘅你呢個問題中有一日會降臨係你頭上

個陌生人屌緊你家姐
你去反抗個陌生人
個陌生人拎刀威脅你
你就即刻笑笑口話家姐抵屌

以上係比喻，並非真實事件。

做呢啲嘢嘅人確實好多
口頭黃絲香港周街係
只不過因為佢係周柏豪所以比人圍住屌
我唔同意佢但係唔會屌埋一份

我都冇屌過周柏豪，係啲酸民姐，唔使理會

人地果排係ig叫人投票同打rip
比班大陸人發現左仲post上微博 虎扑公審佢
係大陸成套戲比人停左 如果上映唔到仲要賠錢
之後周柏豪就係ig del post同開始唔講政治
係咁上微博話我係中國人呀屌
搵食姐

留港撚註定會成為笑話。
留港撚註定會變港奴港奸

太多人高估自己

我只覺得 佢係為左自己老婆同個女
唔比政權同d痴線藍紅搞

比黃既憎 最多賺小d
比紅藍搞 隨時家破人x

香港市場養唔到佢？
不如話冇咁好搵啦
你估中國人購買力高過香港好多？
就咁睇日本好多貨品出口最多係香港
中X市場勁在除左人口多
最大收入來源係黑錢
拍集劇都幾十萬片酬
唱兩首歌又三百萬
跟本就回唔到本
咁本身都唔係搵乾淨錢啦

係當你中國可以搵到幾萬一年
佢既名氣香港都搵到幾十萬一年啦 好多人都萬唔到
事實係唔會搵咁少 有少少名氣既網紅 YouTube
我都知幾萬至10萬月薪
唔好話香港養唔起佢
只係人民幣香好多

人民日報出咗聲
係咪要留喺香港做順民？

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

講經咩，香港連黃秋生都養唔到啦

唉 個post垃圾到呢